華春瑩：中美脫鉤是天方夜譚

美國國防部副助理部長幫辦施燦德（Chad Sbragia） 21日（周一）在第九屆香山論壇上表示，美國的對華政策不是謀求與中國「脱鈎」，也不要求任何國家選邊站。他的這一發言被認為是自中美貿易戰爆發以來，華盛頓對華關係的温和派聲音。

中國外交部22日（周二）回應稱，中美「脫鉤」既不理智，也不現實，簡直就是天方夜譚。

外交部發言人華春瑩表示，正如中方多次指出的，對於中美這兩個經濟規模如此龐大、相互依存如此身深厚的國家，要彼此「脫鉤」和「關門」，既不理智，也不現實，簡直就是天方夜譚。與中國「脫鉤」就是與機遇脫鉤，與未來脫鉤。中方相信對於這個道理，美方是清楚的。

華春瑩重申，開放融合是正確方向，中國正在不斷擴大對包括美國在內所有國家的開放，同時也希望美國對於中國敞開大門，減少各種不合理的限制，這符合中美雙方的利益，也符合世界的期待。

你自己講㗎喎

唔好分手啦
你冇左我唔得架

乜撚都話天方夜譚

好撚慘 是但講句野都比其他國家既口交部話

唔好同我分手啦
你冇得再屌我個西架啦

愈敢講，愈想同你脫

甚麼？ 中國是美國一部份？

美國的對華政策不是謀求與支那「脱鈎」，係要你一係開國+民主化，一係收皮

口交部含春瑩

抹殺你所有未來給機會再脫勾就唔存在你講既廢話

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線